原來大波妹真係好正

無圖唔好意思

Old new is so exciting

點解會用原來？

以前鐘意腳

收皮啦上熱門先放ig

屌你連登有積分系統啊？
搏上熱門做乜撚野姐你，柒頭你有話題性自然會上熱門架啦，開埋成堆垃圾post冇撚人想理就用埋d下三流手段搏上位

Google 以圖搜圖都搵到啦，呢張圖係連登出現過十九幾次啦仲懶神秘，食屎啦垃圾

有種咪撚放啊柒頭

唔好比佢沉

Not the same one i guess